垃圾公司

咁小弟我呢就做工程既咁前排叫個老細加人工之後依家日日番工比人針對到依家1$都無加過
依家準時番工又屌遲到又屌
日日番去好似仲慘撚過做賓賓
依排做野就求鳩其點知個老細話我再係咁既工作態度會出warning 比我

轉工啦

咁咪轉工囉 你有得揀咩

出面大把閪公司
揾間好少少嫁啦

走啦，雖然工程狗係冇樽盬㗎啦，但呢度你已經唔可以再留係度㗎啦，內外夾攻，玩多過做

講到出聲就爆佢啦，話做埋呢個月唔做，再同佢擹牌

開名啦屌

交貨前走 拖9佢